【9up系列】究竟醒咗瞓唔返慘啲，定瞓咗醒唔返慘啲？

醒咗瞓唔返
瞓咗醒唔返

醒咗又要返工

醒唔返係咪死撚左？

瞓左醒唔返，冇得返工

求瞓咗醒唔返嘅辦法

有幾多人想瞓咗醒唔返都恨唔到

不能同意更多

醒唔返 某程度上係好事黎架喎清

大把人唔撚想醒啦

訓左醒唔返都唔會覺得慘 一定係醒左訓唔返慘
就好似火影中左無限月讀就係入面好開心 但係出面既人又訓唔返 所以先開打